到底男人係廁格會做啲咩？

成日急屎就冇廁格用
一個二個係入面勁耐都唔出黎
但係又成日都聽到沖廁聲
不過又唔會有人出黎
唔知係入面做咩

應該唔會傾緊點樣殺啲女人掛

友誼波

其實係啲清潔呀叔反鎖哂啫